windows 7 最新可以用到咩cpu?

想砌一部用到windows 7 ge 機, 係唔係要用呢個網站6th Generation Core processors ? 6th Generation Core processors 有邊d? 同埋motherboard係唔係要match返cpu?

問題有d白痴, 我無hardware background knowledge

理論上cpu行翻轉頭，down grade 左既windows 無理由唔得喎！
脷伸：只係識少少硬件，只一手一腳砌過一部 i5 ddr3 機！

點解要咁做

9th gen intel core裝到win7

下windows 7停咗update喎，除非你唔上網，唔係都係用番windows 10，bug 係多咗d，不過有update。

睇底板driver 有冇support win 7

用緊ryzen 1700都仲有方法裝到win 7
最近都上左win 10 不過都係覺得7好用好多

自己開VM 你鍾意上EPYC cpu 都得啦

你真係唔識個喎